【市民分享 9.1兆康站無故被速龍打爆頭】

【#市民分享 兆康站無故被速龍打爆頭】

以下是市民施小姐投稿，講述星期日晚在兆康西鐵站，無故被警察打到頭破血流的親身經歷。施小姐到醫院縫了 4 針，但完全沒有被拘捕，可見警察是無差別襲擊無辜市民！

時間｜9.1 星期日 2345-0000
地點｜兆康西鐵站

蘋果報導：【逆權運動】瘋警西鐵站推市民落樓梯復用警棍打頭 頭破血流女事主斥警濫暴

———

【請分享】血腥，爆頭情況 🤕
有必要打頭嗎??????? 🤬
速龍比 721 嘅黑社會更禽獸及更狠毒 👿

事情發生在9月1號（星期日），我剛回到兆康苑（我住兆康苑），見有很多街坊聚在西鐵入兆康苑一帶地方。原因是稍前有示威者破壞了地鐵設施，所以有大班防暴警察在埸戒備。但我回家時，示威者已離開，留在西鐵及兆康苑通道的都是兆康苑的街坊。

我剛下西鐵，見如此多人，好奇心驅使停下來觀看。突然在無預示底下，警察一擁而上，追逐街坊，揮動警棍見人就打。我站在一條長石樓梯較上的位置，下面有很多人走得唔夠快，我就被 3-4 名男警員推倒在梯間，不由分說在頭部位置，背，手，腳扑了很多下，又用胡椒噴霧射向我。警察見我頭破血流就速速閃走了。留下我由西鐵職員叫救護車送入屯門醫院，縫了 4 針。現在手腳還很痛，但慶幸没有骨折。

我今次的無妄之災實在太荒謬，我没有任何示威者的裝備，只是普通市民回家，都可以被打成這樣，我對警方的處理手法非常不滿，無理由用我來發洩情緒。

———

[Please share]

On the 1st on September (Sunday), I was violently beaten with a police baton multiple times on my head, arms and back while passing through the MTR station on my way home last night. The heavily armed policemen claimed that they were protecting the public by arresting protesters who had vandalised the station earlier on. However, not only were they unable to make any arrests, they impulsively took out their anger on nearby residents who came down (literally in their flip-flops) to see what was happening as well as bystanders who were simply on their way home. They used pepper spray and beat the hell out of anyone they saw. I couldn’t run fast enough because i was on the staircase then 3-4 policemen pushed me down the ground with a lot of force and kept hitting me at least 5 or 6 times. Finally, after they had let it all out on the innocent public, they quickly dispersed. An ambulance was called and I was sent to hospital for stitches on my head to stop the bleeding. Now go figure!

傷勢圖

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

Push

真係慘, 連bot都唔幫你推

入黎可憐下你

告9港鐵啦屌 一定入到

終極文宣 對準政權 全民抗共

一堆呢班垃圾 比人打爆頭都唔夠現身出聲